有冇巴打pro club招人？

新手想入pro club打下... 可打cam

通常幾點可以打?
PSN?